突發！維尼情婦寫的書在亞馬遜上市了

書名 : Xi's the One

封面看來挺有趣的

簡介~

她是一個在芝加哥披薩店裡沮喪且孤獨的女服務員，他則是在美國旅行的中華人民共和國總統。

在芝加哥披薩店外面邂逅之後，他們緊張而無聊的生活將像披薩爐一樣升溫。他說“叫我習大大”。接著黛蘭妮牽著習近平的手，帶領他進行芝加哥的旋風之旅。

會唔會變禁書

應該炒得起

個封面

香港包郵嗎？

Read for free

啲muscle好正

得21頁

正, 想買

睇嚟有人好想洗頭

點解有2個價？0同埋2.99

Call me Xi Dada

頁數再多啲收信人已經無耐性睇

0 for kindle premium.